民建聯倡政府盡快將2蚊長者乘車優惠降至60歲

民建聯與勞工及福利局長羅致光會面，建議在長者卡外增設「銀齡卡」，讓60歲至64歲人士可以享有長者優惠，包括兩元或半價的車船優惠及申領醫療券等。
民建聯主席李慧琼表示，雖然政府近月埋首處理修例風波，但修例風波也同時反映香港有很多深層次矛盾，需要政府更積極紓緩，因此民建聯建議設立「銀齡卡」，而不是降低長者卡年齡門檻，令部分60歲至64歲不願被稱為長者的人士，享受長者優惠，以顯示政府對市民的關懷，又建議政府推動60歲至64歲人士再就業，將在職長者薪俸稅減半，制訂長者退休後重新受僱的法例，理順強積金安排等。

我屌你老母呀

降止20好d

60歲都係中年姐，點解要長者乘車優惠？

全港市民唔洗錢搭狗鐵啦

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

應該全部香港人$2 但限次數
又年齡歧視

廢老搭最貴既車只坐一個站,亂咁浪費納稅人錢

再搞就日日跳閘

59歲都要啦，琼子玩分化?

反智到 一個小童無經濟能力講緊要比半價 長者假假地都成年人 有返咁多年嘅財富反而2蚊任搭

繼續剝削年輕人既稅收輸送利益比佢地既潛在票源

講撚左會同你地攬炒

講起有點嬲
可唔可以設非繁忙時間，至可以用2蚊坐車優惠
如繁忙時間，8至10am, 5至7pm, 無得用2蚊優惠。
即係唔好同納稅人一齊迫坐交通工具。
咁我認為降至60歲都可以

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？